有冇人用即熱水機？Nex i6 vs Bosch

用緊邊隻？
同埋係咪放水喉水都得，定凍滾水？

部機無過濾既根係唔用得水喉水啦
有過濾既就可以

過濾水啲味係咪唔同啲？
其實香港係咪都係煲下穩陣啲